20210216 我愛中間淳太

「ジャニーズWEST LIVE TOUR 2021 rainboW」の開催が決定

公演スケジュール
────────
北海道・宮城・愛知・大阪・新潟・埼玉・熊本
4/3(土)～6/20(日)

屌你哋都開con
Sz又係 日日咁多單肺炎都唔知開嚟做乜

講真都未必去得到

分分鐘又變online

呢句真

Btw想去東北 想去宮城個場

睇死到時又取消或者延期
冇留意，6T嗰啲之前取消定唔知延期有冇得退錢定係公司錢已袋成功周轉

J家係咪覺得今年會搞得成奧運

我見Sz KT都開live咩玩法

Post 錯圖

可能創造緊就業機會呢搵啲世藝畀旗下藝人同staff做下等你地唔好再鬧Julie同明仔唔撚幫你地條仔接job慘變居家通告藝人

因為d場一早book左所以係咁搵人頂
日本只要5000人以下就比開live, hello project同d ani song歌手一直冇停過live